蛋蛋俱樂部：本台營運已經去到達到臨界點

丫蛋跪求所有支持者本台營運已經去到達到臨界點懇請各位支持者課金支持我地， 有payme paypal 轉數快 銀行戶口 歡迎pm查詢

其實個個落到埸都好用心好認真，博到盡，
營運真係非常之艱難，平時日常開支，你都覺得我地做得好請課金，冇強迫的，請大家多多支持

我哋仲有payme paypal 轉數快 銀行戶口歡迎pm查詢

推

死撚開啦

認真，我覺得佢好唔專業
雖然佢可以好快到現場直播

上面爭住批鬥做乜尻唔鐘意咪唔撚俾，仲要入黎鬧人

佢又真係好快,D便衣上樓查野,佢最快到去影

相比記者，我覺得佢似同行者較多

一收到風有後生仔被補/上狗車，九秒九跑去影仔女再sd上被捕人士關注組。

人血 又瘋狂南無式叫人課金
咁都臨界點？
證明蛋哥真係臭名遠播

more

鄺神被毆打當晚，2:48:00開始睇

呢條友都叫記者？
佢識唔識字？
做做下直播一路飲酒，一路周街小便
三句唔埋就叫你比錢

事實上蛋哥好多次有咩突發嘢都最快直播到 又影到被捕手足 算幫到吓手

可以科下金

BYE

五毛係要搶幾個留言帶風向

你講既依啲同做記者有關係?當藍絲個個屌9佢黑記個陣原來自己人都唔撐佢，究竟做黃絲既門檻要有幾高

佢好多時好多次都係第一時間到現場，影到好多手足情況，咁都唔支持?

最頭嗰幾個回覆認證
帶風向永遠要搶最頭
同埋連續幾個同一方向做出好似主流意見

佢幾好喎

最快到現場

最前線

有時又會駁下警察嘴

其他記者比人恰都唔出聲

琴日旺角果個比人打都唔追究

既然五毛話要執只能支持了

救到手足呢個point已經夠課

咁要修正返個風向
應該要提出論點

早幾晚綠楊選新法團委員,最早開live果條女連自己開咩live都唔知,而且之前d live已發覺佢嘅政治知識係零,心諗不如出少句聲啦

博到盡影相嫁佢 成日比警察屌

可能唔驚比人炒

佢直播講嘢啲語氣真係好撚閪

兔仔？

佢同至尊寶都幾多野講

飲醉酒同屙尿
已唔係專業
亦無尊重自己記者身份
同尊重觀眾

我信多個鏡頭多個真相

推蛋蛋俱樂部

今朝起身睇番琴日夜晚啲po，啲五毛多到呢

勇武做實習 得佢影其他
已經值得課啦

樓上好多人屌

蛋哥最先最快到現場 呢啲又唔見你地讚下

請問叫手足打鳩人，係一個咩門檻？
條友已經衰過好多次，你班蛋粉唔好再幫手呃人錢咁仆街啦，你無腦你地既事，咪撚累人
你自己做得唔好要人救，難食黃店煮屎係咪都要照支持？
用下你地屎忽諗野啦，唔識咪唔好講囉
學下安靜啦，個臭蛋已經出名呃鳩人啦

你仲唔課金，搞到少個鏡頭少個真相係你自己蝕底

高登果面 有打手嫁麻

really is joke ?

你可以唔科唔支持
但唔可以抺殺佢做既所有事

想問仲要鬥黃到幾時？

高登果面d傻仔死留高登啦

Push

訂埋youtube

冇質疑過他立場，只質疑他記者操守

黃絲同真正專業記者係兩件事
唔好混為一談

我唔識佢, 但如果佢多次影到被捕者個樣
我會捐少少錢比佢
因為被捕者個樣係無價

講真，要幫手足就唔好用記者身份，佢會累到真係做記者嘅人

飲啤酒姐, 又唔影響佢工作表現, 我覺得OK.
佢又一做做成幾個鐘, 要去痾尿有咩問題? 唔岩睇咪睇其他CHANNEL. 唔洗針對佢做法.

我就冇錢既 幫你講句加油啦

無人鬥黃
係話佢做緊既野唔算係真正既"記者"

真正既記者唔會直播個時肆事爆粗鳩up
或者食住煙做直播

佢係咪之前借記者個名亂溝女所以比人趕出高登

佢自立門戶之後都冇咩睇佢live

Cls 影響哂其他專業記者

同路人FEEL
我地手足好多好隨性
唔好諗住好摺果啲會係手足

打破固有規矩, 一定係日日準時返工,
返工跟足guideline 做野既人

上面講緊飲酒隨地小便依啲個人行為，咁樣都拉去鬥黃，俾啲邏輯去討論啦各位

頭幾個留言立即鬥黃

浸透真係好撚嚴重

啱呀，記者必須要係處男好仔！
利申，會課

我老母好鍾意睇

老千呃錢呃閪屌喎

係佢 不過事實佢係最博盡 最前線

課金

咁都冇問題？

一定係蛋哥仲衰過共狗先要鬧佢先再鬧共狗

根本唔可以當佢係記者
應該稱呼為網台

佢好快到現場
幫手影到好多手足
但當中既表現 比較適合叫佢做網台主持
同立場蘋果既直播比較 睇同聽就知道分別

你地可以想追求真實感臨場感
所以甚至會認同佢加好多主觀形式描述 爆粗撚狗都無所謂
但以記者既角度 直播要做既係呈現現實
所以我地會尊重某的記者 因為佢地係tell the truth
但唔係當佢地係抗爭者既一部份
同鬥黃完全無關係 唔好錯focus

至於私德方面 唔作評論 如果想課金就課

返高登圍爐啦

呢到連登呀

屌到記者冇錢做，冇人影到野邊個最開心？

當佢做記者果D人 叫返佢實況主可能仲適合

講粗口好正

佢有次尚德屌狗搞到同行俾狗射
仲話自己救左爆爆

課佢助長歪風？ 拉

乜鳩野鬥黃？而家講緊一個記者應有既專業操守，同黃唔黃有咩關係。

你接受佢呢種風格選擇課金係你既事，但人地覺得作為一個記者（而唔係示威者）呢種風格違反專業操守係人地既事。

呢啲批評連傳統記者（甚至大家眼中既黃媒）都有講過，證明有啲人的確想維護返呢種專業操守。咁就要話人五毛、鬥黃、帶風向？痴撚咗線？

支持

我諗起有次鄺俊宇被捕 佢問鄺俊宇咩名
好撚專業

我反而覺得佢呢d先係記者

可能冇得炒佢

佢先夠膽屌警察同唔跟大隊去影相

好多相得佢影到

早兩日先俾人爆佢叫人私了唔知邊個

我好記得佢係咁問鄺仔咁咩名仲要係影完放大左睇到係鄺仔嘅樣

雖然佢live做得快係真嘅，但真係好唔似一個記者

我都唔認得鄺神咩樣喎

吓 屌狗算乜撚野記者

佢未必係傳統記者。做直播佢係快同夠踩界

其實佢有無記者証？
同意佢其實係live主而唔算係記者

先唔講應唔應該課

但咪撚乜鳩都話係鬥黃啦，究竟知唔知鬥黃係點解

真正既記者
點會無拿拿去撚狗
或者直播中途不斷爆粗食煙狗up 好似你上左連登咁?

例如昇哥diu popo 係因為popo推撞行家阻礙拍攝
而唔係好似街坊咁純粹為撚而撚
而且昇哥都未至會爆粗 只係據理力爭

你當佢投入左抗爭既一部份 覺得佢幫到手 因此課金 ok
但如果佢話自己係記者 要求課金 我就覺得佢濫用左記者之名

唔合理點解唔屌得...立場都有屌啦

唔係講主動屌果d

不合理推 封鎮果陣 得佢敢爭論

佢成日走去d灰色地帶位影相嫁啦

乖乖地聽警察講 咪唔會影到相囉

可能其他記者驚比人投訴比人炒比人捉

啲人乜都話係鬥黃

其實大部分的記者行家都唔鐘意佢 成日撚狗跟住一大班比狗噴

又得佢會跟便衣 幫到好多

有次有人撩鳩個比人私了咗嘅藍絲阿姐，同埋扮藍絲追住撚狗係咪都係佢 ？？

字都未識打自稱記者？影衰晒

佢最多觀眾呀麻 高登個直播數得番好少

關撚事，大把傳統行家都唔鍾意佢。

大家唔講唔代表冇嘢。

佢有閪被捕相呀
佢部相機我地買左畀佢之後無用過
拎張單再claim 其他家長claim 多幾次
你地去被捕channel 搵到佢影d 相咩？
問人auto mode 點用

有睇過某啲直播 有記者會「㗩」佢

點會唔關事冇直播數咪冇人課

傳統果d驚死驚比人拉

佢咁突出咁獨家

觀眾自然課晒比佢...

應該無
記者證都係有要求 唔係好似藍絲咁話邊個都攞到

有心人做網台唔緊要 但唔好好似佢咁唔"專業"
想cover抗爭場面 至少好似大學/中學記者咁
客觀持平報道眼前現實
專重每一個人同埋觀眾

為左多人睇
所以撚狗 後排扮街坊叫口號 推人出去死 搵手足私了人 申請旺角再遊行再報警
好似好方法喎
以為所以手足去做記者自己印張證出黎之後去打狗啦

記得有人話過記協會員證同記者證係兩樣野？話記者證係間機構自己出

你啲post主題幾單一下喎

記協會員係有要求

記者證的話
只要你自稱係新聞媒體
自己整張證就得

利申 覺得網台百花齊放係好事
尤其當主流媒體被全部收編
應該要更decentralize更多選擇
但都要有質素先得

所以佢有記者證係正常有冇會員證就難講啲

補充返佢真係好快依點係要讚，只係始終唔可以話佢係專業記者，佢嘅表現真係唔可以話係好記者

睇佢直播幾過癮既
唔係正常既記者囉，係咁爆粗屌狗
但睇親直播係咁叫人課金，叫到唔停真係好難頂

等於你同我自己整張證之嘛

所以概念要清晰
香港有拍攝採訪自由
好似13歲學生做live 完全無問題
唔應該好似港共咁 想搞記者發牌或者只認記協既團體

但網台/公民記者去做直播同埋訪問時
都唔該專業少少 表現番的新聞道德

鬥黃？你地肯定佢係黃？
藍就唔算
不過一定有紅底，日日食藍店，之前幾次食住做直播

美心富臨都食哂 日日食
佢同我地講無人知就得
用支那寶叫人課金

有人ss 佢當睇唔到

累到手足畀人拉都係黃？

私吞保釋金都係黃？

如果講錯左野 我向大家道歉

我只能夠講，無人完美，但請自己衡量有啲人係咪抵撐

前 高登記者 崔銳蛋，我諗唔少人睇過佢嘅衝警盃，呢段片大概就係令佢一夜成名嘅關鍵，而我亦係差唔多喺呢個時期開始follow高登記者呢班人
以我一個外人黎睇，我唔識點定義咩叫「專業記者」

開live不停叫人課金，有無問題？咁人係要食飯嘅，唔少媒體都有俾人課金嘅途徑，視乎你點令人課，核唔核突啫
成為KOL呃閪屌，有無問題？男歡女愛你情我願，佢同佢老婆仲有啲二奶都覺得無問題，我地外人有咩好講？
直播時飲酒，有無問題？咁酒精影響人人唔同，佢唔係醉到影響人同自己，我理得佢飲唔飲
直播時周街痾尿，有無問題？咁有時連開幾個鐘live的話，一係唔飲水，入得自然會有野出
背住狗就「大春袋、哈比人、屌你老母」，對住狗就「啊sir你好、我支持你架」，有無問題？見人講人話，見鬼講鬼話啫，但做人有時唔洗下下去奶嘅，唔出聲都無人話佢啞
話自己黃，但live食野吹水就去藍店，有無問題？唔小心中伏都無計，又或者佢唔buy黃色經濟圈
俾人話佢去果間係藍店，佢唔覺有問題不突止，仲繼續去，有無問題？佢個人嘅消費選擇
企喺記者堆入面撚狗，然後成班記者俾人噴椒，有無問題？夠膽就唔好企係記者堆入面撚啦，想撚狗點解唔做番街坊？同埋唔識撚狗可以唔撚，撚到累同行咁低招，不如收皮啦，一係就自己企最前食鳩晒佢，咁就真男人囉
企喺後生仔隔離撚狗，然後累兩個𡃁仔俾狗咬，有無問題？視乎係咪手足如衣服囉，你會話，出得黎預左被捕，但撚得狗，可唔可以自己企出黎負番個責任？
為左營造big movie有野睇，撚狗、累記者中椒、後生仔被狗咬、集會搞手被狗跟然後被狗咬，有無問題？都係果句，當「手足」係咩？你會話俾人累到係蠢，但可否選擇唔好連累他人？咁睇live係為左big movie，當娛樂的話，咁呢啲live真係值得睇？入面被打被捕嘅，係活生生嘅人黎架，佢地唔係做緊戲、唔係演員，佢地付出嘅喺佢地嘅下半生、佢地嘅前途，有血有肉架
自己同高登不和，然後叫人私了另一個記者，有無問題？其實最少有一個高登記者公開叫佢出黎１對１，人地願意出黎應戰，佢夠膽嗎？做男人做到咁陰濕，想借他人之手私了仇人，出左事都唔會關佢事吖嘛
佢想私了嘅果一位記者，佢自己脫離高登初期，親口喺live入面認當年高登股東／董事曾經想炒左佢，但果個記者力保佢，恩將仇報，有無問題？你會話此一時，彼一時，對方有恩於佢都唔代表今日可以搞鳩佢，咁恩怨抵消互不相干呢個選擇，佢又有無諗過？或者佢覺得自己做社運老鼠時嘅野被人爆出黎，叫針對佢，咁佢有無做過先？有無改過先？暫時我睇唔到佢有企出黎負過咩責任，又或者喺佢意識中，佢由頭到尾都無做錯到？
被爆做過社運老鼠，借杜運之名借錢、呃錢，到依家都無還錢，有無問題？每個人都有過去，所謂浪子回頭，今時今日佢嘅行為，到底仲係咪社運老鼠？又或者如其他人所講，係人血饅頭王？

－－－－－

總結：我唔想理呢個人
利申，我絕對唔係高登打手，亦唔係蛋粉
我只係覺得呢個人，人品好有問題
你話媒體要百花齊放，但唔代表要藏污納垢
咩叫記者？報導事實？唔可以有立場？
粗口撚狗？定係以法例同守則令到狗狗啞口無言無得駁？
影被捕人士大頭幫助認人？定係製造big movie令live觀眾覺得課金課得有價值?

要做蛋粉無問題，但請唔好將被捕人士當娛樂，你課金係你嘅選擇，唔好一個屈尾十出黎哭訴被呃
同埋你當課金係買個服務，唔啱用咪停囉，無人逼你一直貨，逼你自我認同「課金俾蛋＝正確／正義」，始於佢都係凡人，總會有做錯嘅時候，課金俾蛋真係唔代表啲咩
唔做蛋粉亦唔代表清高，你不過係認同另一種價值觀

咩至尊寶好似俾人踢爆佢呃人錢同偷人相用已經冇睇，以前叫滅火筒

夠中肯
借分享

我個個記者都睇 菜心最靚
睇者又唔係一定要課

記者專業還專業，黃還黃，又介入件事又屌狗，街坊比酒佢就開live飲，點睇都唔專業啦

講係咁講，我都會照課

呃埋呃埋咁多錢 跑得快好正路嘅

所以中意佢咪睇佢live 課金
唔中意咪ignore 佢囉
敵人永遠都中意對家內鬥有心病

千奇唔好當佢記者，佢會屌狗，隨時出事

lm

課左

佢用記者live身份去叫人捐錢，當然要審視下佢作為記者專業。

佢成日行d敏感位置啦 得佢夠膽行去影相

比狗狂屌佢

其他記者乖乖地咪咩都影唔到

呢點已經值得課

所以分清楚個身份去課就得，課記者不了，課live OK

佢宜家做社運直播冇飲酒啦
得閒會課下小小

課金比佢叫手足打鳩高登記者?

乜鳩叫同行者

根本係投機主義者

上次撞到架s2000單野點

有老婆仲去溝女 不了

果個高登記者？

佢自己都係話做直播係做show 比人睇
咁先多觀眾多課金
不過啲錢用咩黎買可能上百佳到食
經常一日5 6千蚊

日日叫人課金

用本民前個名呃唔夠？

人血/肉饅頭？

黑暗面

搵人代打高登記者吳中立

嘩個post不得了

咁撚多毛攻擊佢證明無課錯

佢還在高登時，有fans 好鍾意中立同爆炸頭
佢私底下偷影佢地再叫人課金send 畀佢地睇
我地班長本身以為高登知，係宣傳策略
點知原來係佢同閪兔仔諗出黎
之後仲爆埋爆炸頭去法國行蹤出去，出發之前公司同所有人講好唔可以講，同保釋金一樣

好多人攻擊何已完

Who何已完

點解仲咁多人撐佢?
有一次睇LIVE
成街手足 佢係咁叫班狗放tg
仲話要畫面呀 無畫面 落車擺pose做咩

為左多人睇
所以撚狗 後排扮街坊叫口號 推人出去死 搵手足私了人 申請旺角再遊行再報警

咩專唔專業呀嗰啲重要咩？咁人哋係同路人吖嘛，蘋果報導夠係有曬立場架啦，咪一樣個個課金。

我覺得多個自己友既鏡頭點都係好事，佢算唔算記者關我撚事咩。

最多依家咪當集資請個狗仔隊咁上下既團體幫我哋做野囉。

自己又唔做，又要喺度屌(睇得直播唔好同我講你出咗去)

你肯定佢係同路人？有冇追po 㗎
前因後果都唔知一味盲撐同藍絲有咩分別
經常食藍店 推手足去死 叫popo 射手足都算係同路人？你咁講er er sir 都算係同路人喎

點唔出去做？
佢自己印左張記者證畀我出去做佢助手
成日話點解警察未黎捉人無big movie

成日爆粗
又無成績

cupid都話影到10月1槍殺案

成撚日都話課金，on9鳩醉酒佬

點解你覺得一定要係你under 佢？

可能佢講說話係難聽啲既，依點冇咩好講

sorry 我真係冇追po ,咁我收皮

最近有線個抗爭一週年特輯，訪問咗個資深攝記。佢講有人喺現場狂飲啤酒同食煙，搞到記者形像臭晒。好多記者係煙民係事實，但狂隊啤酒就應該得佢一個

直播期間亂搞男女關係佢係第一個

真係好垃圾

愚蛋粉：我只係想睇搞笑直播

上面批鬥果班人係咪全部都聖人黎架
起哂底係度批鬥既喂
我都係想睇多個直播睇姐

最快到就課了
好唔好睇 觀感問題
最快到 影到 就真係幫到手 實際問題

佢連一個普通記者都唔係喎
衰過啲𡃁仔

屌完立場. 屌蛋蛋.
課咗

猁撚就算鳩數啦

岩岩屌完何已完 你加入左白衣人未？

佢真係最快到 最有利位置
立場蘋果可能打份工唔想同警察嘈
乖乖地起封鎮線等
得佢行去灰色地帶

係呀 衝入封鎖線入面 之後屌狗 累到 再推後50米全世界都影唔到
救世界

依到支持佢既人

係想睇一個綜藝節目 定抗爭現場既live

如果係前者 就請唔好叫佢做記者

支持者：佢講粗口好好聽，屌popo 幫我地出返啖氣。佢印咗張記者證出嚟就好安全，popo 拉唔到佢。

蛋蛋 / 至尊寶 / 關東菜心 / 全民
呢D最多叫youtuber / KOL

只能夠講, 觀眾睇一定開心,
但你話佢地係記者我覺得有D侮辱新聞工作者
新聞工作者理應採訪報導要保持中立, 你私底下係黃金戰士係另一回事

唔講你現場食煙飲酒, 淨係講撚狗呢個行為根本唔應該, 你要做你既特色直播含有粗口, 大可以注意下音量, 盡量唔好影響隔離行家

平時開少D打機/宵夜直播, 有時間睇多D國際新聞, 增加返自己既視野先啦, 最少你開直播多返D有營養既話題同埋陳述, 成日開直播唱歌打機食野, 果頭出面幾百人被捕, 完左係到開直播嘻嘻哈哈食野, 比人感覺好差

唔講阿蛋同上面果班, 我見好多網媒得一兩個人做, 如果係既大家試下合拼/合作黎做, 一個場幾百個記者, 都係同一個鏡頭, 大家合作黎做, 分配地方角度仲好啦, 仲有D開左幾個月就話要課金, 如果你係義務記者, 你係預左D器材同車馬費自己出架啦, 你只要收一蚊你就唔係義務啦

就算唔係義務, 你都無可能做左無耐就叫人課金, 喂你做生意 都冇可能開張一兩個月就話要告急, 你自己唔夠現金流就咪學人出黎做啦
-------------------------------------------------------------
另外再講埋FA

FA本身同記者一樣要處事中立, 你既職責只係響現場進行急救, 眼見有現場報哨我覺得唔應該由FA黎做, 總括而言, 唔好用其他身份去做抗爭者既工作, 你只會影響同行既印象

如果覺得我講得岩既, 可以提提你身邊FA / 素人記者

當主流媒體被收編
民間記者/網台既角色變得更有需要
新聞媒體會趨向decentralize 同埋百花齊放

而且行落街做live 攞部手機就得
其實係好容易 門檻極低
但請正正經經去做 門檻低唔代表無要求
當左抗爭係娛樂節目去cover 為左取悅觀眾或者等畫面好睇的而亂呢
反而令觀眾睇唔到事實全相

真正既媒體=當自己係透明人 唔企係任何既一邊 包括popo或者抗爭者或者藍絲
觀眾自然會有judgement

某的網台好似做緊評述員咁 仲係擺明係某隊fans 咁其實你係落埋場踢波
持平中立去影去講 誰是誰非一睇就知

蛋哥識得去唔同位，影到大台媒體影唔到嘅野
依啲就係灰色位

前線黎計 我覺得佢幾有膽識 但操守真係有啲保留
但睇直播真係第一個搵佢台睇先

同埋條友都幾直接叫人課金 面皮厚 成日叫人課 夠坦白

琴晚好似又嘈交

睇緊重播 佢fb有

1個鐘5分鐘開始嘈

想神聖d就叫記者 事實只係叫KOL 難聽d就係小丑
唔係話叫人課金唔得 但係未見過有一個傳媒page係每隔幾個post就見一個QR code
同埋佢個page真係改啱名, 係叫俱樂部, 唔係叫記者 / 傳媒之類
即係做娛樂多過做新聞報導
成日報導自己傷勢博同情博課金, 有幾多記者損手爛腳之後會keep住update post話比人知自己幾傷呀
咁多人話最早到, 又唔見講下佢鳩up去博view數, 話乜撚野收到風有人由廣華嗰邊黎斬人 收到風定自己吹風 心照啦
唔敢話佢唔黃, 但係佢黃得黎做緊錯事囉 係咪咁又叫鬥黃呀
諗清楚佢做緊嘅野係滿足緊手足定係滿足緊觀眾先啦
你只要諗清楚課金比佢嘅係觀眾多 定係手足多 就知佢同人地嘅分別喺邊
當然你可以好無敵咁話: "你唔鐘意咪唔好課囉", 但唔該唔好用記者名義話為左報導真相去R課金啦

睇完呢個post好多留言 讚佢彈佢都有
我覺得 佢真係唔適合再做live 雖然佢係比其他記者勇
但我寧願睇返一個真係 似返抗爭現場既記者簡單直播

唔計蛋粉 睇佢既live 大部分既人都係想睇多啲花生野
要令佢唔好咁猖狂唔好咁出眾 唯一就係佢既觀眾群要收皮

尋晚直播講數笑撚死
佢都係唔啱呢行架啦

昨晚佢講：你班高登仔日日係論壇搞我搞左半年

做返抗爭現場既記者咪好多相都冇

警察推到勁遠

簡單直播咪唔會有跟影便衣 影藍屍呢d特別野

呢d對抗爭者點都有幫助

你話記者要中立咁影懷疑便衣都可以係中立

都係拍攝現場情況

佢係另類d囉 大路位都咁多記者

報導番大路野都冇咩作用

對，好似依啲甘
挑釁藍絲對光復香港好有幫助

push

報導到好多有利抗爭者既野當然支持
但係 花生成份80% 做實事20%
佢做實事係做得幾好 但有80%係搞花生野

亦都唔可以怪哂佢 佢聰明在睇通觀眾心理
一日有呢班食花生既觀眾 佢一日都好難收皮

講得岩呀
佢呢d真係叫記者？
我好懷疑佢識唔識字

己課，THX 旦GOR

咁你要諗吓 記者證本身需要本人收入一半以上來自記者工作 唔食人血饅頭 都要食飯㗎..

要專業(比較上）就立場 蘋果 now
呢啲反而仲可能幫到手足添

大熱天時快到現場做直播，冒住比popo冾既風險，淨係以上兩點就值得支持

有乜所謂，同路人😭😭

曲到直

關記者證咩事
大把學生記者、自由身都冇記協記者證，一樣做到野，保持到記者操守

邊有8成花生 佢有咩事第一個衝

跟便衣笑到仆街 比抗爭者認住邊個便衣

咩係花生野先 有冇例子

佢地直播
好快
值得支持

仲有 叫人課金 ？ 叫左都好耐

你係不動果6位數 搵齊找數未？

#銳蛋吹

from 饅頭channel

你睇開tbb？

網軍群魔亂舞，究竟中共有幾憎呢個台

記者都係人，得狗唔係人先可以不分是非

你都cls 次次最快都係佢咩

又係呢啲打幾粒字做影片當證據
要抹黑都起碼學抹黑龍門咁搵多幾個人屌啦，冇誠意

我睇立場，apple, 高登都唔睇佢啦
做做下又呵尿

得狗先唔屌得狗

冇嘅應該俾人拉左好多次

話黃既出黎講下
呃錢都唔係鬥黃呀?傻閪

我仲記得佢美孚單野
仲成日撩完狗就龜係行家後面
課佢老味閪咩

呃尻人科金 話係保釋記者既錢，呢個撚樣都撐真係無野好講

我就冇課過金畀佢
不過見到佢有影被捕大頭係真嘅

又上黎乞食 但永遠都有傻仔

佢真係唔驚比人拉 人地個個幾米遠影唔到

佢就跑去樓梯/另一邊影

比警察發現左又比警屌

仲有 日鳩日 一個二個19網台渣住部手機直播 就話叫記者
同你地講咪屌狗 你就話自己係特別既 唔好用傳統規限你

咁把炮就唔好著反光衣 唔好叫記者 唔好叫課金
怕死借記者名出去屌狗 呀之呀左

仲有 叫人課金 ？ 叫左都好耐

你係不動果6位數 搵齊找數未？

#銳蛋吹

第一次信都算 ,明明佢d 屎比人掘晒出黎都話繼續支持佢既人我真係唔太明，科金 都要科得值架大家。。。

做記者都要讀書架

佢自己認左啦

只做直播就當係媒體

做記者都要錢架

要比錢先影大頭...行到最前既，咁好多記者都可以收皮啦....我唔信幫手影到大頭相既記者會日日叫課金叫...講就執...
叫佢做好返記者本份先啦...阿蛋哥.....
如果話要養10幾人所以要R課金養一班佢所謂既同事(記者)，連呢D位都攪唔掂學咩野養一大班人呢....細有細做啫有心3幾個人做都得啦....下嘩
咁我不如留返D錢比真係有需要既手足，點解要比錢你換大頭相...(講真係TG GROUP D大頭相係咪張張都要比錢先換到既先?)

不過都係個句佢D蛋粉是金主，咪繼續助就佢囉....不過叫佢最好唔好再攪到人唔好攪到記者就幫大忙啦蛋哥!!!

被捕者tg 未見過有佢啲相
昨日元朗九成大頭都係佢聲稱日日搞佢嘅爆炸頭影
亦有傳過佢偷人地大頭相私下同人講係自己影

專業同課金有乜關係？
我去照下相又比幾萬我？

唔課金個革命會輸

本台營運極需要大家既支持

支持我地既，有能力既其實可唔可以課金支持下我地，因為我地冇人工，冇後台，冇老闆💪仲有paypal 轉數快 銀行戶口 歡迎Pm查詢

蛋哥明明話有糧出嘅？！